政府今日已經開始通過不同方式向海外宣傳

港府在澳洲報章登廣告宣傳香港
05.09.2019 10:02
特區政府今日在《澳洲金融時報》刊登全版廣告，強調香港依然安全，一定會重新恢復。廣告指外國社會可能看到和聽到很多有關香港示威情況，不過很多在社交媒體被「分享」的內容，只是香港複雜的社會、經濟及政治事件的其中一塊拼圖，特區政府需要時間處理問題，並決心以和平、理性及合理的方法解決。

廣告又指，特區政府遵循「一國兩制」，港人繼續享有和平示威的權利，但政府不會容許暴力，目前香港經濟表現仍維持強勁，繼續是開放的國際大都會。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

要還擊

push

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

登報！

香港人係唔會講東方之珠
澳洲香港人嬲到爆炸

同一篇野同時自認華人中國人香港人
而身份係澳州人

屌你老母賤個隻狗
唔好侮辱香港人呢個名

我地都要登報呀